1月smartone 完約，轉台有乜4/4.5gb plan

如題

4/4.5 G plan4/4.5 G plan G plan[/b][

Csl $238全包 無限分鐘，數據任用，冇限速
有興趣whatsapp:65993046 or telegram: @zeliy